人民日報--香港人如果不捐錢給四川就是推動港獨

香港sars 嗰陣，大陸無捐錢，只捐物資同提供中醫人手過嚟。
同樣邏輯即係當年大陸同香港劃清界線？

唔敢啦阿爺，你要幾錢我開個金庫俾你攞啦